警察都打輿論戰 無理由唔摷返黑警啲衰嘢出嚟

將啲衰嘢唱通街

強姦呀、非禮呀、偷嘢呀、打人呀、藏毒呀、偷拍裙底、叫雞唔畀錢…

細嘅犯法
警長又犯法
懶正義扮哂受害者

一於將警察惡行公諸於世

推

唔洗同佢講呢啲，咁樣打泥漿法冇乜幫助

仆街肥聰九縮，
係佢份工要做嘅事，你班警察又唔叫佢出嚟
條仆街唔返工出嚟見人就賴落我吔到

剩係呢樣都夠講啦

不合作運動遍地開花散落民間

屋企有printer嘅巴打
都可以印啲衰嘢出嚟派通街

唔知點解好多人都唔知/唔記得08年發生過警局強姦案，有個魔警用內部系統搵到個女報案人電話之後喺強姦咗佢

近日發現原來黑警係access到醫管局內資料，甚至邊個access過都未必追蹤到，點知有冇魔警會唔會食過翻尋味?

休班警系列

收到，spread it out

還原警察總部被阻塞致延誤救援實況

01報好多黑警衰嘢

極醜惡

Push

長輩圖

印定幾張袋係身
去到邊就貼一貼

香港警察醜聞| 香港網絡大典